====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le projet d ' espace public se fonde sur la définition d ' un socle unitaire , une grille orthonormée et pavée de briques sombres intégrant les vestiges industriels et de nouveaux développements .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

